# sum

В этой задаче вам нужно научиться сдавать решения в тестовую систему.

0. Склонируйте этот репозиторий с https://gitlab.com/slon/shad-go

1. Откройте файл `sum.go` и реализуйте функцию сложения двух чисел.

2. Проверьте, что ваше решение проходит тесты локально.

   ```shell
   # Из корня репозитория.
   go test ./sum/...
   ```
   
3. Проверьте, что код проходит линтер. Линтер нужно установить [по инструкции](https://github.com/golangci/golangci-lint#binary).

   ```shell
   # Из корня репозитория.
   golangci-lint run ./sum/...
   ```

4. **(Один раз)** Настройте remote на ваш приватный репозиторий.

   ```shell
   # Перейдите по ссылке My Repo на https://go.manytask.org/
   # Нажмите на синюю кнопку clone и скопируйте адрес и "Clone with SSH"
   # Выполните в консоли команду, заменив последний аргумент на ваш адрес
   git remote add student git@gitlab.manytask.org:go-spring-2020/USERNAME.git
   ```

5. **(Один раз)** [Настройте](https://gitlab.manytask.org/profile/keys) ssh ключ. Если вы не знаете как это сделать,
   воспользуйтесь инструкцией на странице по ссылке.
   
6. Добавьте ваши изменения в гит и сделайте коммит.

   ```shell
   git add .
   git commit -m "Solved sum"
   ```
   
7. Сделайте пуш.

   ```shell
   git push student
   ```
   
   **NOTE:** Система тестирует только те задачи, которые изменялись в последнем коммите. Если вы
   сделаете несколько коммитов подряд, и затем один пуш, то протестирован будет только последний коммит.
   Если вы хотите перезапустить тестирование в коммите, вы можете нажать на кнопку Retry на странице
   с логом тестирования, или сделать новый коммит с незначительными изменениями и запушить его.
   
8. Посмотрите как проходит тестирование, пройдя по ссылке Submits со страницы https://go.manytask.org/

9. Убедитесь, что ваша оценка появилась в [таблице](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1W3vUYzvQuH7c7yOqZ1qFr87kFMJITB4quqZgfTdVnuk/edit#gid=0).
